{"id":92,"date":"2020-03-09T17:06:12","date_gmt":"2020-03-09T17:06:12","guid":{"rendered":"https:\/\/caearagon.org\/?page_id=2"},"modified":"2024-03-19T22:55:06","modified_gmt":"2024-03-19T21:55:06","slug":"sample-page-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/caearagon.org\/","title":{"rendered":"Unete al cambio"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"has-text-align-center join-change has-very-light-gray-color has-text-color\" id=\"unete-al-cambio\">\u00daNETE AL CAMBIO<\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center conf-title has-very-light-gray-color has-text-color\" id=\"i-conferencia-de-agilidad-en-la-empresa-aragonesa\">III Conferencia de Agilidad <br>en la Empresa Aragonesa<\/h2>\n\n\n\n<p id=\"separator\"><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column red-left\">\n<h2 id=\"21-de-mayo-2020\">6 de junio 2024<\/h2>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.fundacionibercaja.es\/nuestros-espacios\/campus-ibercaja\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Monasterio Cogullada. Campus Ibercaja.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center blue-right\">\n<h2 class=\"has-text-align-center\"><strong>Adquiera su entrada <\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-large-font-size\"><em><a href=\"https:\/\/www.fundacionibercaja.es\/actividades\/congresos-y-jornadas\/iii-conferencia-de-agilidad-en-la-empresa-aragonesa-zaragoza\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.fundacionibercaja.es\/actividades\/congresos-y-jornadas\/iii-conferencia-de-agilidad-en-la-empresa-aragonesa-zaragoza\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">AQU\u00cd<\/a><\/em><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/CB6uf7UVnjw?si=sph8-Mi1D__5sq6Q\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2 id=\"objetivo-caea\">\u00bfObjetivo CAEA?<\/h2>\n\n\n\n<p>CAEA tiene como objetivo principal sensibilizar y movilizar a nuestro tejido<br>empresarial para adoptar la agilidad como una forma de pensar y trabajar de manera m\u00e1s eficaz.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Creemos en el potencial de este cambio para incrementar las competencias y la motivaci\u00f3n de los equipos, pero tambi\u00e9n como un factor decisivo de mejora de la competitividad de las empresas.<\/p>\n\n\n\n<p><br>En este encuentro, reputados expertos expondr\u00e1n los principios, ventajas, casos de \u00e9xito y las claves para iniciar el camino del cambio a la agilidad de forma exitosa y con visi\u00f3n de futuro.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center\" id=\"objetivo-caea\"><em>CAEA Express<\/em><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"schedule_main\">Para ir calentando motores presentamos CAEA Express que celebraremos el 7 de mayo en el Espacio Xplora de Ibercaja. <a href=\"https:\/\/caearagon.org\/caea-express-2024\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/caearagon.org\/caea-express-2024\/\">Aqu\u00ed <\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00daNETE AL CAMBIO III Conferencia de Agilidad en la Empresa Aragonesa 6 de junio 2024 Monasterio Cogullada. Campus Ibercaja. Adquiera su entrada AQU\u00cd \u00bfObjetivo CAEA? CAEA tiene como objetivo principal sensibilizar y movilizar a nuestro tejidoempresarial para adoptar la agilidad como una forma de pensar y trabajar de manera m\u00e1s eficaz. Creemos en el potencial &hellip; <a href=\"https:\/\/caearagon.org\/\" class=\"more-link\">Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \u00abUnete al cambio\u00bb<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"disable_featured_image":false},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/92"}],"collection":[{"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=92"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/92\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1013,"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/92\/revisions\/1013"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/caearagon.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=92"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}